香港國史上Top 3 球員

1.李惠堂
2.胡國雄
3.張子岱

山度屎

Tsun Dai

Villa chan

Chan7?

熱刺陳7

佢係中國人嚟 做咩啫你

Siu Ma

YAPP HUNG FAI

亞古沙
羅倫士
迪天奴

正皮係畀香港國3個字

羅意庭都無？

Huang Yang

佢個花朵叫中國輝喎

成功為香港隊守和中國隊嘅中國輝